巴塞=香港隊 皇馬=大陸隊

所以皇馬球迷 = 蝗蟲

皇馬球迷正仆街

認同樓主

巴塞終於唔洗俾人鬧

樓主好波

Fail 香港邊有美斯咁樣ge球員 港隊邊有人地咁勁

但疤狗好心啦手又想用呢個方法洗底 博同情

駁唔到
疤狗>蝗

賤種狗

樓主熱狗

又mon post 又爆閘 我投降囉

ching ho ball

陳7

韋拿

香港黑哨

馬德里賤種

蝗狗柒到

啲氣燄勁過你地曼聯

肉酸老母

因為 本性難移 爆閘係狗既習性